有市民拍攝到金鐘示威者容貌被要求刪相

請大家小心！！！